[本地籃球]我認為陳兆榮係本土第一人

睇左4場ABL，好睇得出兆榮憑實力得到正選位
作為一個Combo guard ，三分穩定，剷籃尚可，最難得既係佢打得聰明又夠敏捷。

年紀仲細，希望東方可以好好培育，
現階段跟教練好好學野，見識多啲！

關鍵三分追和

扭雪糕筒

2015年FIBA金球

agger

識波之人

玩玩具都貢認真

方誠義 duncan 都未出聲 你憑咩

on9

阿ga係真心正 可惜傷咗
同埋始終全華班最好睇

siuwing今季又進步左一個level

本土第一人上年帶領東方攞左幾多冠軍

冠軍大撚晒？梁民

翁萬達😂😂😂

數據上佢邊方面做到第一人呀

不如你講一樣野佢係最勁既黎聽下 除左你既主觀判斷

李琪>陳兆榮

歐陽維江>李琪>陳兆榮

歐陽維江同李琪點同陳兆榮比呀？
蔡再懃，梁兆華呢d就差唔多

你同Rickolam有咩仇口😂

陳兆榮全面好多
歐陽維江係中遊球隊，唔想講
李琪我都睇好，實力有，但身高係輸蝕，打ABL只做到純射手
蔡再懃應該係新一代得分最勁，但期望佢來年打南華唔只要得分高，效率都要高
梁兆華有實力有身型，本地可打三四號位，但更期望佢向二三號位發展，更重要係想佢打得更加主動，唔好再咁不溫不火

利申：160cm入唔到校隊成日入場睇波屌球員